今晚soho 成晚都有龜車廣播

基本上呢一邊趕散左一群人後，
另一條街就有人聚集，再趕散後原來果條街又再聚人。
架龜車成晚喇叭廣播，好撚嘈